法國食親大麻嘅人好虛偽

成日見d細蚊囝女跟風食以為好撚型咁 仲po ig
食左少少就話好正好high 好撚肉酸

( 利申: 每次啪開三支一齊食)

樓主幾歲？

啱啱過21

三支香呀？

好壞

其實邊度有得買

=.=

問黑警 好多黑警掃完自己賣

終於有人壞過凱婷

去荷蘭光明正大咁食啦

冇辦法啲法國人係咁

lia老公

Joint好曬料wor

真，美國人先real

食大麻呢d小學雞野就唔好放上黎講啦

對草呢啲野我小學先玩 18歲就戒咗 轉玩可樂